﻿division_template = {
	name = "Brigada de Infantería"

	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}

	support = {
		armor_Recce_Comp = { x = 0 y = 0 }
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Batallón de las Fuerzas Especiales"

	regiments = {
		Special_Forces = { x = 0 y = 0 }
	}

	priority = 2
}


division_template = {
	name = "Regimiento Aerotransportado"

	regiments = {
		L_Air_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_Air_Inf_Bat = { x = 1 y = 0 }
	}

}

units = {

	division = {
		name = "Batallón de las Fuerzas Especiales"
		location = 4991
		division_template = "Batallón de las Fuerzas Especiales"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "I Brigada de Infantería"
		location = 10886
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "II Brigada de Infantería"
		location = 13085
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "III Brigada de Infantería"
		location = 4991
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "IV Brigada de Infantería"
		location = 10842
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Aerotransportado"
		location = 13085
		division_template = "Regimiento Aerotransportado"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}

}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons
		amount = 2500
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_0
		amount = 150
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_0
		amount = 100
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment1
		amount = 300
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_0
		amount = 50
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2		#M113
		amount = 10
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#RBY-1
		amount = 9
		producer = ISR
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#Cadillac Cage Commando
		amount = 7
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0		#M101
		#version_name = "M101"
		amount = 12
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0		#M101
		amount = 8
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0		#M101
		amount = 56
		producer = ITA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_0
		amount = 500
		producer = USA
	}

}